有拍拖既巴打入

如果有女仔approach你地, 已經有女朋友既你地會唔會主動話俾對方聽自己名草有主?

男朋友最近調左去英國做野, 要一年後先番, 份工又比較多女同事. 呢幾個月黎我地都會隔兩三日facetime一次, 講下d日常野咁. 但同時佢都會成日同d同事飲野去玩, 每次都有男有女, d女都會up相同tag佢. 我同佢無係facebook轉relationship status, 佢亦都唔多post我地既合照, 所以唔知d人知唔知佢唔係single 係我衰我對佢唔夠有信心, 但自己又唔係特別正真係好擔心有女同事會追佢 唔敢話俾男朋友知自己好不安, 驚影響佢做野心情同覺得我煩

一係飛去英國搵佢
一係就乖乖地等一年
你只能相信佢
如果佢要隱瞞都唔會瞞得好耐啫
遲早你都會知

好快偷食
9成9
真心

絲係咪受害者 好擔心

我自己都有份工要番, 好難過得去咁密

就算一齊係香港都會
何況分隔異地

我聽過有單係以下咁
男出外國exchange 1年 冇偷食
一直keep住同女友webcam
女就瞞住男響香港偷食
男方frd見到條女同第三者拍拖
叫男方小心
男方一年後返黎香港
質問女方 女方唔認
男方選擇信女友
如是者過咗排 男方frd又見到條女拍拖
男方再質問 女方終於承認同條新仔已經拍咗幾個月

重點係男方返黎香港後一直都冇諗過同條女扑野

但男方如果一直都係無變心點會唔係一番香港就狗衝扑⼁乛⼀⼀⼀⼁⼀乛

野

條仔傻仔黎以為柏拉圖式愛情work
條女好明顯要性 但條仔乜鳩都唔知

之後仲比frd笑佢戴足咁耐綠帽都唔知

唔怪得 但我有信心我唔會出軌

你男朋友呢 對性大唔大需求？

個個都唔同, 好難講架喎
你飛去一次接下佢放工插旗仲方便啦

同我差唔多，一星期一定要開一次房

好提議 希望到時唔會聽到佢d女同事話OHHHH I thought you are single

會